班M43影相特別柒

心諗做乜鳩我睇左啲乜。

我條頸好撚痛 轉左又轉撚埋右, 之後仲要倒轉, 放過我地啦好嗎

我建議你入Leica group望望

文字谷？

你入去睇下啦
會發覺上面影得唔錯